
概要
-----
公聴会のコメントQ<X>修正

質問内容
-----
[X] chap.3におけるMPC計算機の入力信号の特性 (八木先生)

回答
-----
* 本研究ではEEGもしくはECoGを入力信号として想定

対策
-----
* sec3.1および3.2で入力信号の概要について追記
* 関連論文を追加

To Do List
------
* [ ] 関連論文収集
* [ ] 3.1 修正
* [ ] 3.2 修正


/label ~bug
/assign @s-tomoki
